蘋果靜靜雞暫停「撐學生專戶」

冇所謂啦都係撐

無靜靜雞 有宣布

where？

我淨係想知係咪有人真係收到通知轉戶

蘋果暫停「撐學生專戶」

又係我黎架Ching

邊到有宣布
我見上個post有啲手足要自己追問先講原來專戶已經停止左

我知，見你第一個comment條link太柒

點都好，想大家關注返幾樣野
1. 專戶入面嘅錢會點處理
2. 可以點幫一班因為蘋果無啦啦停左專戶而求助無門嘅手足
希望大家都可以幫下手

之前唔係話個戶口比銀行攪所以停左？

PR

蘋果係真心定弱智？ 銀行戶口用中銀搞到比人取消左？

問蘋果佢地冇講呢個原因喎

15號俾銀行停，30/6先暫停申請

因為之前睇新聞
我記得平果係有個戶口係比銀行停左
攪到有d服務(唔知係咪呢個撐學生)

係呢單啦

宜家蘋果係話學生專戶會永遠消失
筆錢會通知翻有捐過嘅人轉其他專戶
但目前冇聽過有任何人收到通知

中銀啊
你覺得佢會咁易比翻d錢你咩

永遠喎，邊有可能

推依個

推